屌你個西 上水又塞

今次又塞乜撚嘢呀屌那媽

唔知塞咩
望到巴士龍勁長

塞L哂成區

聽講好似雞嶺迴旋處撞車

好彩去左搭火車

朝一獲
晚一獲
咁撚激？

上水

食屎狗

次次出事都係呢個迴旋處

睇完大家就明

好似冇解決方法

老闆：早啲起身、夜啲先收工囉

唔係唔好收工公司留宿咩